[推到完場] 賤熊30

有冇人睇？

隻熊大左會變聲

我都想知,可能設定上係陪佢一世,所以會成長

睇過加睇緊

第一集感動啲

佢舉到中指

tbb係咪會cut走好多

冇肺但係又食到大麻

唱歌都cut半首

cut左首歌?

On99乜撚都cut

好心咪撚播喇
又要播又乜鳩都cut
連首歌都cut淨一半都無

咁不如唔好播

咪就係

真係唔撚明點解要cut 教壞細路 ？

二世祖

見工個part真係好好笑

笑死

見工個幕

請咗佢 好意外

我又試下先

哩集幾好睇
第二集覺得有d on9

第二集無厘頭位多好多幾好笑

之前兩輯都有入戲院睇

竟然無cut

做乜9

呢套係2？

呢d又比出街 都唔知cut黎做咩

會唔會唔cut扑野

上法庭笑到仆街

好笑位係哂trailer，同埋想夾硬加d人權既野......

ok then I know what's you bottom line

乜都見唔到，得對腳

no，第1集

This is permanent

2集都係入戲院睇，好多家長帶細路睇

一心 家寶

d細路都聽唔明喇

升職

cut咗

無扑野睇

一陣又有得cut

本來佢地真係上床

應該cut唔少

d on家長以為呢d真係合家岩睇...

廣東話粗口

AEIOU

你地做乜撚

我以為我聽錯

你地做乜撚野

James Franco

我係想講露點啫

條友仔

頭先果係咪Ryan Reynolds

係

個亞洲人邊個嚟?

以為佢話你地做乜野

但頭先輸比隻鴨

俾隻熊完爆

呢part最好笑

的確係講你地做乜撚，不過cctvb.....

Norah Jones

好聽過Katy perry

其實好多抽水位，911

套戲18+喎

打去投訴tbb

robert, downery

2B炸

Back off Susan Boyle

第一集三級，續集iib

睇張紙就知去邊

個變態佬寫左地址畀佢

公園個時見過面留低左聯絡方法

好撚正佢啲打人位 都係條友衝過嚟跟住一下ko佢

Skip咗冇睇到，佢又知係佢綁走ted嘅?

Ted

ted打左電話畀john求救話上次係公園見到個個男人同佢愛人捉左佢

個細路 一拳

但係第二集轉咗女朋友

睇完第二集見到呢part好唔知點

好似無一齊
最少一開始唔係